生咗個仔 姓黎 改咩名好

黎耀祥

允行

都得

黎泥

黎崔瀟

根

都幾好

黎禁宗

咁記得post出世紙加用户名稱

出世就係雞蟲

Ok

黎生佐

黎料 點睇

黎志英

黎水佬

蘇黎世

黎醫生 又得唔得

黎日月

黎鰍

黎先生 ok?